有冇人係屋企悶到發霉 不如入黎傾下偈

如題

日日都係係屋企
屋企人又吾洗返工 成屋都係人
每日起身都吾知做咩好 搞到個人好頹
自己又吾多朋友 有時想搵人傾下都冇
有冇人都係咁

唔洗上online lecture咩？

個schedule 執到全部星期一上晒
本身諗住4日Day off 點知宜家

但一有功課趕咪大獲……個日仲點上堂不過依家都冇所謂，又唔洗返

啲Assg同tutor多數都係幾日之後先交